我愛香港警察

一架就係大家最常見到嘅警車

等我介紹下比大家佢嘅裝備

槍械
史密斯威森軍警型左輪手槍
法德魯寸半口徑大口槍，俗稱大口仔，有效射程為50至75米，每發射1次彈頭，會同時分散射擊出5粒CS-565型催淚彈。
HK MP5SFA2衝鋒槍：備30發子彈。
雷明登870泵動式霰彈槍：配合豆袋彈使用，射程最遠達20米。

大家千祈唔好諗住去做啲唔合法嘅嘢

會唔會而家呢啲時期唔止呢啲裝備你知班仆街做嘢唔跟規矩㗎啦

長槍唔會帶身

點都會有m870

如果燒車底要燒幾耐先燒到油缸？

PS萬一有暴徒要燒，都可以提大家要撲滅火種

一架值一幾錢？